理大學生會一號候選內閣繫理Polymer基本上係政治投機派

繫理Polymer一向自稱本土，用本土個名上莊唔係問題，但佢地連本土最基本既理念都搞唔清，只係會搞臭本土個朵

來源：蕭雲facebook page

上面證明左佢一直自稱本土派

但佢地連最基本既本土理念都唔知係咩，就掛本土個名出黎，博人認同

來源：蕭雲facebook page

乜本土會支持一國兩際架咩? 我真係第一次見，一國既大前題下，本土就唔會存在，咁你講咩本土? 呢班人實際係大左膠

OK，我地再睇睇政綱

依家又話自己民主自決派，民主自決定本土呀屌你老母，乜撚都唔識就拎人地個名黎幫自己宣傳

係切切實實既政治投機派

見今期興啲咩就用咩黎做政綱，我屌你老母

利申返先，非poly學生，港獨

屌你老母，最睇唔過眼呢啲垃圾大學生，為上莊而上莊，政治立場搞撚到亂哂，根本一班唔撚識野既MK仔上莊

各位poly同學仔，認撚住呢三條MK粉皮，再呼籲你啲朋友同學唔好投比佢！！

push! 呢個post會不定時推到投票日

推

垃圾

垃圾莊

push!

出黎講野啦 垃圾係到負評唔出聲

poly學生會每年除左派本簿之外 仲做過乜9？
wfc

我又入嚟問下: 本土派係咪一定要支持獨立?

同問

你自己上網睇下本土派係點先啦

冇話一定支持獨立

本土派有分港獨，城邦，歸英，民族自決(非民主自決)

咁好心佢地就唔好借本土個名呃莊上 自己打住本土旗號就唔該唔好一時本土一時民主自決

我重申一次，我從來冇要求過本土就一定支持獨立，但我最贂唔起呢班偽本土係到呃莊上，用本土個名黎自稱本土莊

民主自決從來都唔屬於本土既 佢地係切切實實既政治投機派

雖然到左2017，都唔要求學生會做到啲咩，唔再奢望學生會搞咩社會運動，根本到左呢個時候，任何野都唔應該再依賴學生會，佐我最睇唔起啲人係到收割光環

邊一邊紅，就用邊一邊黎做政綱，政治投機派不得好死

PUSH

騎牆自決派就騎牆自決派啦

反而，「理賢」連泰博都去支持認證，唔係諗啦
btw 理賢呢支莊係咪熱血同本民前既支持者都係入面

聽講理賢差唔多齊哂本土 光譜最闊 民族黨都有

btw, 騎牆自決派岩聽

連民族黨都有 呢個畫面好靚
如果香港本土派都可以咁合作就好

仲會派condom

本土合作係好 但唔包括騎牆/偽本土

毒撚用唔著

唔係話抽稱你, 但係而家本土代表啲咩都係各自表述, 甚至自決派都有人話係本土, 所以不妨講下你嘅定義係咩先話人騎牆好喎.

自決派有人話本土 個個叫民族自決 民主自決係另一樣野

Push

agger push for you

agger

基本法唔比支持一國兩際，咁你姐係唔當永續派系係本土姐

咁點睇2號同3號 唔識投

最左果個仲係新民黨
1號個光譜闊撚到建制都有

Sor9囉

屌 原來仲有新民黨 唔講唔知新民黨都本土

2號啦 本土港獨有齊 入面本民前又有 民族黨又有（好似係）

3號係大左膠 屌你老味 大學生仲黎左膠 好撚柒呀屌

樓主貼去校園台啦
政事台都冇人睇

Good idea 兩邊一齊推 推撚到佢仆街

三位莊員負評唔出聲？

樓主打手味濃

打你老母咩 出篇文又打手 話撚左非poly學生

我只係睇唔過眼有人借本土個名上莊 但實情理念同本土唔同姐 呢樣野正常連登都會屌 咁都打手?

兩個post同時推 推到佢仆街

純同獨都唔係社會大眾嘅諗法? 屌你老母知唔知自己講緊咩? 又玩第三條路? 定係真建制呀屌你老母

補返source: 又係蕭雲facebook page

推哂兩邊

thanks bro!

push

投左2

屌你啦 仆街

早一日見到個post就好，琴日比fd昆左去投1 最撚憎自決派

Lm

幫手推 唔好有下個受害者

垃圾派